依家連恐怖份子都撈埋，張超雄條撚頭仲有咩好講

仲要有香港身分證

大愛。包容。

印x都有好人